黑 色 洋 紫 荊 Black Blakeana

洋紫荊（學名：Bauhinia × blakeana[1][2]），别名香港蘭（英语：Hong Kong Orchid Tree），是豆科羊蹄甲屬的有花植物，於香港首次發現，並獲定為香港市花。

洋紫荊的拉丁文學名的种加詞命名為 'Blakeana'，以紀念熱愛研究植物的第12任香港總督卜力（Sir Henry Arthur BLAKE）伉儷。

我地終於有名啦

推

傳呢張圖可能俾人砌區旗法
不如用市政局或者金管局洋紫荊嘅黑色版

區旗有星

冇星呀屌你

「波蘭球」成日都攞唔同嘅國旗去改造政治漫畫
香港嘅政治漫畫家尊子、黃照達都成日改中國國旗、香港旗
咁多年來乜事都無